% Exercícios.
%
% Base para totalmente limitado.

\begin{exercise}
  Sejam $S_n$ os conjuntos
  do Lema \ref{lemma:totalmente_limitado_tem_base_enumeravel}.
  Considere as famílias
  \begin{equation*}
    \family{S}_n
    =
    \setsuchthat{\ball{\frac{1}{n}}{x}}{x \in S_n}.
  \end{equation*}
  Mostre que de fato,
  \begin{equation*}
    \family{S}
    =
    \bigcup_{n=1}^\infty
    \family{S}_n
  \end{equation*}
  é uma base da topologia.

  \begin{answer}
    TODO:
    envie sua resposta para
    \\
    \email{topologia-geral-discussion@lists.ourproject.org}
  \end{answer}
\end{exercise}
